一直以黎都係cd rom 今次都忍唔住要開一次post

連尼住好波
林早洩食屎